［口裏說不身體卻很誠實系列］黃藍身份證

相信大家都有睇過呢張圖

你地又有無見過呢個投票方法

#街站
#錄埋影就不得了

講完

唔明

推到有人優化個投票流程

即場投票比人揀要咩身份證

所謂聲稱撐政府嘅藍絲
去到最後佢地想要比邊個審
先係最後答案

推